一個人咁做係暴徒，但當一兩千人咁做就唔再係

大家要緊記呢個道理，求下你哋